好自我中心 點改好🤔

成日都想人地跟自己個套

養狗

冇錢

老實講 我個人覺得自我中心的確幾唔被討好。好易得罪人但自己都唔知。有時明明自己錯但個刻都唔知。所以我都幾討論自我中心既人。但你有留意到自己可能太自我中心既 好值得高興 只要keep 住提醒自己 慢慢會睇到人地既優點同points.
無人係天生同一世都自我中心 呢個term 只係一個形容詞，無話點改，只要提醒自己 多d 做一d 係人地角度想。 就唔算自我中心

有道理

你講多d 你點自我中心先la